標題黨 假新聞 假 fact check 一律視為反民主運動

大家諗下，我地追求民主係為左乜野？ 咪就係為左公義，公平，公正。 任何虛假既野都同我地追求既目標背道而馳！

所以唔好為左呃 view 做標題黨，因為你會直接令人躁到關 app； 唔好為左呃文宣去做假新聞假 fc，因為你會令 lihk 變成 untrusted source.

嚴己以律人，追求公義，由嚴己做起！

1/3

2/3

推

agree

大家有野未fact check 想關心既
請加 ［未FC] 同疑似
我地唔可以令外國煤體唔再信我地

標題黨真係煩膠到...

岩

Agree

Agger

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08